究竟點樣可以避免呢個情況？

屌你次次出親街，對面有人行對頭諗住讓位，點知你行左佢又行右， 我又mark住你你又mark住我咁， 係咪次次對頭有人嚟都要大嗌“我靠左行呀！！”？

fake左走右咪得囉，係你太慢姐

側身行，手肘行先